龜頭炎睇咩醫生？

上個禮拜日至一開始龜頭有紅點
好似有少少甩皮
過多一兩日包皮有少少紅腫同埋痕
咁我每日就早晚洗一次
過多兩日用埋生理鹽水洗
而家就淨返包皮少少紅同痕
斷斷續續成個禮拜都仲有啲啲痕
上網睇過好多post都應該係龜頭炎
想問睇左普通診所先定直接睇專科診所好？
如果係，邊個醫生好啲？
Thx

連登醫生

耳鼻喉科

婦產科

性病？

有任何病:
上連登問問先

獸醫

無巴打試過？

龜頭科醫生

你就應該兒科

可能係念珠菌
睇皮膚科

政府急症

爬蟲科

係好細過試過一次 聽人講好易返發

認真 泌尿科
利申 試過

叫個雞咪無事

有圖先幫你判斷到

整形外科

下世小心d

上網d人推介
o唔ok？

樓上嗰班笑樓主
樓主又唔係問點醫點算點搞
係問緊睇咩醫生啊
咁樣都要俾人笑？

推

靚女醫生